{
  "YouTube stream status": "YouTube 直播状态",
  "Waiting for YouTube to receive the video signal...": "正在等待 YouTube 接收视频信号...",
  "Testing your broadcast...": "正在测试您的广播...",
  "Finalizing broadcast testing...": "正在完成广播测试...",
  "Publishing to your YouTube channel...": "正在发布到您的 YouTube 频道...",
  "Waiting broadcast to be published...": "正在等待广播发布...",
  "You're live!": "您已上线！",
  "Waiting for broadcast to be published...": "正在等待广播发布...",
  "Working on your live stream": "正在处理您的直播流",
  "Your stream will start shortly. You can close this window.": "您的视频直播很快将开始。您可以关闭此窗口。",
  "Go to YouTube Live Dashboard": "前往 YouTube 直播仪表板",
  "Create New Event": "创建新事件",
  "YouTube Chat": "YouTube 聊天",
  "This action cannot be performed inside Streamlabs Desktop. To interact with chat, you can open this chat in a web browser.": "无法在 Streamlabs Desktop 中执行此操作。要与聊天互动，您可以在网络浏览器中打开此聊天。",
  "Open In Web Browser": "在网络浏览器中打开",
  "Privacy": "隐私",
  "Public": "公开",
  "Anyone can search for and view": "任何人都可以搜索和查看",
  "Unlisted": "不公开",
  "Anyone with the link can view": "知道链接的任何人均可查看",
  "Private": "私密",
  "Only you can view": "只有您可以查看",
  "Category": "类别",
  "Stream Latency": "直播延迟",
  "Normal Latency": "正常延迟",
  "Low-latency": "低延迟",
  "Ultra low-latency": "超低延迟",
  "Does not support: Closed captions, 1440p, and 4k resolutions": "不支持：隐藏式字幕、1440p 和 4k 分辨率",
  "Enable DVR": "启用 DVR",
  "Additional Settings": "其他设置",
  "Open Youtube Studio": "打开 Youtube Studio",
  "360° video": "360° 视频",
  "Enable Auto-start": "启用自动开始",
  "Enable Auto-stop": "启用自动停止",
  "latencyTooltip": "低延迟直播可以减少观众看到视频所需的时间，但也会影响播放的流畅度。",
  "Enabling auto-start will automatically start the stream when you start sending data from your streaming software": "当您开始从直播软件发送数据时，启用自动开始将自动启动直播",
  "Enabling auto-stop will automatically stop the stream when you stop sending data from your streaming software": "当您停止从直播软件发送数据时，启用自动停止将自动停止直播",
  "DVR controls enable the viewer to control the video playback experience by pausing, rewinding, or fast forwarding content": "DVR 控件让观众能够通过暂停、倒带或快进内容来控制视频播放体验",
  "Auto-start is disabled for your broadcast. You should manually publish your stream from Youtube Studio": "您的广播已禁用自动开始功能。您应从 Youtube Studio 中手动发布直播",
  "Made for kids": "为儿童制作",
  "Features like personalized ads and live chat won't be available on live streams made for kids.": "面向儿童的直播将无法使用个性化广告和实时聊天等功能。",
  "Try our new thumbnail editor": "试试我们全新的缩略图编辑器"
}
